# README #

Este repositorio se encarga de guardar la base de datos para el proyecto #2.

### What is this repository for? ###

* Aloja la base de datos inicial para el proyecto #2 de Algoritmos y Estructuras de Datos.


### Contribution guidelines ###

- Rodrigo Zea 17058
- Francisco Molina 17050
